USER李采玲營養焗柒頭 - 會唔會變成高登既屌ADMIN屎忽？

高登既走數唔道歉，連登既得罪老衲唔道歉

會